天文台會考慮在早上十時前發出八號烈風或暴風信號 23-7

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

三 號 強 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

在 上 午 7 時 ， 熱 帶 風 暴 洛 克 集 結 在 香 港 天 文 台 之 東
南 偏 東 約 100 公 里 ， 即 在 北 緯 22.1 度 ， 東 經 115.1
度 附 近 ， 預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 20 公 里 ， 靠
近 珠 三 角 一 帶 。

過 去 數 小 時 ， 洛 克 為 廣 東 東 部 海 域 帶 來 烈 風 。 洛 克
環 流 細 小 ， 但 當 洛 克 接 近 香 港 時 ， 本 港 風 力 會 顯 著
增 強 。 天 文 台 會 視 乎 風 力 情 況 考 慮 在 早 上 十 時 前 發
出 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。

由 於 洛 克 會 在 相 當 接 近 本 港 的 地 方 掠 過 ， 本 港 會 由
現 時 吹 偏 北 風 迅 速 轉 為 吹 南 至 東 南 風 。 先 前 屏 蔽 的
地 方 會 變 得 當 風 ， 市 民 應 提 高 警 覺 ， 切 勿 疏 於 防 範 。

廣 東 沿 岸 會 有 狂 風 驟 雨 ， 海 面 有 湧 浪 。 市 民 應 遠 離
岸 邊 及 停 止 所 有 水 上 活 動 。

星期日就炸炸林出8號

星期日都有人返工架

一陣跟住有紅雨黑雨

我返緊工。
早知唔返。

今年無左力場
2次個風都咁近香港

正 有天文台鐘

屌你老母咩大交合

多謝你 你唔開post講我就on99去左返工

我要靠d細打黎問先知